[TG/Telegram] 冗 員 台

返工無野做悶到抽筋嘅就快D入黎啦，內有靚仔靚女，佢地間唔中會搞活動，黎緊聖誕會搞bbq，啱玩嘅就Join啦。